{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75732&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주포키즈풀빌라"
    },
    "text": "7月に新築された一軒家キッズプールビラで、子供たちが楽しく遊べる空間を設けました。 室内には温水プールとゲーム機があります。 周辺には田村松畑海辺と普門観光団地、ファンリダンキルなどがあります。 プールビラにお子様連れの場合、保護者の注意が必要です。 プールビラ全体は禁煙で、喫煙は駐車場でのみ可能です。 22時以降は、バーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は、他のお客様のために禁止されます。 焼肉は客室内ではご利用いただけませんが、バーベキュー場のご利用の際にはご利用いただけます。 入室は5時、退室は12時です。 全客室は禁煙であり、駐車も可能であり、送迎は不可能です。 プール、キッチン遊びやゲーム機、トランポリンやロッククライミングなど、さまざまな施設が無料で利用できます。 バーベキュー施設は使用料が別途に案内され、ペットの出入りは制限されています。 利用者の紛失または毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築された一軒家キッズプールビラはいつオープンしましたか？",
            "answer": "7月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "室内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "室内には温水プールとゲーム機があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "田村松畑海辺と普門観光団地、ファンリダンキルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラにお子様連れの場合、注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、保護者の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、プールビラ全体は禁煙です。喫煙は駐車場でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "プールビラ内で焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内ではご利用いただけませんが、バーベキュー場のご利用の際には焼肉が可能です。"
        },
        {
            "question": "プール以外にも無料で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "はい、キッチン遊びやゲーム機、トランポリンやロッククライミングなど、さまざまな施設が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は別途に案内されます。"
        },
        {
            "question": "利用者の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 414
    }
}